其實係咪有好多人都中意同姐姐拍拖？

姐姐
妹妹或同年
你哋想姐姐大你哋幾多年？

我

both ok

中分 靚女 長腿 要有精神病

我都好中意姐姐

好似何里玉咁

點樣精神病？

你上邊

我自己prefer姐姐
但姐姐唔prefer我

大1-4年都可以
少過一年當同年

靚女大波有肉地就夠

首選 姐姐
但姐姐首選 呀叔

我兩個都ok 姐姐正 妹妹都正

啊叔！！！

1-2年差唔多，不過好似咁樣唔叫做姐姐?

姐姐唔會中意小鮮肉咩

最好5年或以上

姐姐技術比較好

冇圖好難答

pin #21比巴打重新揀啦

通常男仔唔介意姐姐
但姐姐好介意自己大過男仔

有咩好介意喎真心相愛咪得

介意自己老啲
驚對方後尾會中意妹妹
安全感她重要

這裡有沒有管理員

發現我中咗頭三個

Errrrr

但係仔都會未玩夠 姐姐唔怕被浪費時間

其實真係叔叔先

叔叔有咩吸引力？

老過自己

理想: 姐姐照顧你,主動關心你
現實:姐姐食住你,乜柒都話哂事,得閒教訓下你,鬧下你

Lm

通常同得弟弟拍拖既女人都係同齡無人吼

pmed

男人：under 25 揀姐姐
over 25 揀妹妹

你上面嗰啲喺婆婆嚟

你唔會係比正評個個下

咪on9 就係想有個人可以係某啲時間lead住你 先中意姐姐

女人會LEAD人架咩?
女人只會撚9下把位既人

ching好撚大怨氣遇過啲咩人

尾二叫咩名

點證明你唔係比正評個個先

特登俾咗個負評你

唔益cd-room
[member ] [/member]

識玩
多謝巴打

你唔會係睇中男優掛

男優基片留俾mon po狗慢慢享受

成熟啲 冇咁痴身

我都係

我對腳43吋 米七

黃子華黎架？

屌你老母黃子華

我170
我都有朋友咁高
識有三個以上

我識成3個女仔朋友 175或以上
點解可以咁高

天生
我叫啲朋友飲多啲奶
或做運動
但都無個會高
睇嚟係天生多

鐘意弟弟
細5-10年先好玩

想溝

笑撚到

雖然我矮佢哋 但對腳應該長過佢哋

男朋友唔俾我着短褲出街
除非同佢單獨相處

佢話唔可以比任何人睇到

點好玩法？我都好想識姐姐

點解現實識唔到咁嘅女仔

起碼都要靚仔
先會有姐姐埋身囉
唔吼你靚仔，唔通吼你內涵咩

通常後生仔啲內涵同人生經驗都

your face your fate

我對姐姐嘅定義已經停留咗喺十八廿二……

因為佢地識追奶飲而唔係追閪奶?

邊位巴打咁識食